# Complexos Ep2
Para executar o projeto, entre na pasta pingr e faça:
> $ npm run start:db

> $ npm run dev

Faça nessa ordem para não ahver conflitos de porta. Agora acesse o front na porta indicada pelo Nuxt.
Tudo deve estar funcionando normalmente.
